今晚要上機，唔見銀包求救

細佬岩岩返工未訓醒，8點左右搭968往天后方向去到怡和唔見，有個阿叔問我隔個男人個銀包係咪佢，個男人就話唔係
之後個阿叔就拎個銀包走左，過多個站先知係我既。但個阿叔無比車長無比站頭。

我已經去左mtr，怡和商場同九巴問，但都無結果，有無人見到事發可以幫下手

細佬今晚就上機，家下咩都無哂

銀包資料
藍色皮 Agnes b但個銀牌爛左
內有ID card 信用卡 現金

有passport出入香港都得,

credit card之類既野 cut左就得,

錢就算啦

有bno既去報失之後申請emergency passport, 當然, check埋個國家收唔收先

去狗屋報失 睇下有無拎到去狗屋
不過你預左今晚上唔到機

有passport上到機，但想拎返銀包

主要個銀包有價值，但多謝你

推